<root>
    <job_key>0f7ce805bb592936</job_key>
    <jobtitle>외국계 특송회사 IT Supervisor 경력직</jobtitle>
    <company>S.F. Express Co. , Ltd</company>
    <location />
    <cmp_description />
    <job_summary>담당업무: IT Supervisor;

회사소개 S.F. EXPRESS는 1993년에 설립되어 본사는 중국 심천에 있으며 중국 국내 및 국제 특급 서비스 업무를 수행하는 외국계 특송 회사입니다. 홍콩의 안정적인 기초를 기반으로 고객의 요구를 충족 시키고 빠른 업무의 경쟁력을 높이기 위해 당사는 현재 해외 시장 개척에 주력하고 있습니다. 현재 홍콩, 대만, 마카오 및 한국, 미국, 일본, 싱가포르, 태국, 베트남 등의 해외 지사 및 네트워크를 갖고 있으며, 전 세계적으로 40만명의 SF 그룹 직원들이 있습니다. SF 그룹은 국내 및 국제 특급 업무, 통관 업무, 화물 검사 업무 및 SF 항공사를 기반으로 기타 물류 서비스를 제공하고 있으며, 한국 SF Express Korea는 2011년 7월 1일부터 정식 업무를 시작하고 있습니다. SF Express Korea – IT Supervisor 경력직 채용
모집내용 구분 모집인원 근무지 자격조건 IT Supervisor 0명 서울

서대문구 - 대학교 졸업 이상의 학력 소지자

IT 관련 학과 졸업자 우대
동종 업무 5년 이상의 업무 경력자 우대 (2년 이상 Supervisor 경력 우대)
영어 가능자 (제 2외국어로 중국어 가능자 우대)
Programming knowledge in Java and Web Technologies(such as Spring, Struts and Hibernate, and Web Technologies, like xml, Bootstrap and Jquery)- Database knowledge in MSSQL / MySQL- Domain knowledge in Logistics industry- PMP preferred
대인관계 및 커뮤니케이션 능력 보유자, 문제 해결 능력 우수자, 성실 근무 가능자 - 서울 서대문구 근무 가능자 담당 업무 : - SF 비즈니스를 위한 전반적인 전산 업무(시스템 유지 및 관리)- IT plan, budget and asset management- IT Compliance- Team building management
IT 이슈 관련 사항 업무 보고 및 본사와의 커뮤니케이션 수행
유관 부서와의 업무 지원 및 업무 처리
기타 부서 내 업무 수행 근무 형태 : 정규직 근무지 : SF KR 서울 서대문구 제출서류

국문 이력서&amp;자기소개서&amp;경력기술서(자유양식-워드)를 작성하신 후, ys.shin@sf-express.com으로 보내주시기 바랍니다.(입사지원 시 e-mail 제목에는 "지원 분야"와 "지원자 이름"을 반드시 기재하여 주시기 바랍니다.(예 : IT Supervisor- 홍길동) 미 기재 시 입사지원서 열람에 제한이 있을 수 있습니다.) 전형방법 1차 – 서류 전형 2차 – 실무자 면접 (서류 전형 합격자에 한해 개별 통보)
3차 – 최종 면접 (면접 전형 합격자에 한해 개별 통보)
4차 – 합격 통보 (면접 전형 합격자에 한해 개별 통보) 기 타

국가보훈대상자는 관련서류 제출시 관계법에 따라 우대합니다.
남자는 병역필 또는 면제 자로 해외출장에 결격사유가 없는 자.
제출하신 서류는 일체 반환하지 않습니다.
입사지원서 내용에 허위사실이 판명될 경우 입사가 취소될 수 있습니다.
기타 서류는 입사 확정 후 10일 이내 제출하시면 됩니다. - 제출 서류 중 채택되지 않은 서류는 개인정보보호법 제21조에 따라 파기할 것입니다.;

근무형태: 정규직;
근무지역: 서울 서울전체, 서울 서대문구;
인근지하철: 서울 5호선 서대문;
업종: 하드웨어·장비;
직종: 서버·네트워크·보안;
키워드: 하드웨어,서버관리,네트워크관리,정보보안,보안관제,시스템운영;
학력: 대학교졸업(4년)이상;
경력: 경력 5~15년;
연봉: 면접후 결정, ;
마감일: 2018년 03월 19일 23시;
복리후생: 시무식행사, 종무식행사, 우수사원시상식, 워크샵, 신입사원OT, 단합대회/MT, 신입사원교육(OJT), 연차, 경조휴가제, 반차, 노동절휴무, 국민연금(4대보험), 고용보험(4대보험), 산재보험(4대보험), 건강보험(4대보험), 정기보너스, 우수사원포상, 퇴직금, 건강검진, 각종 경조사 지원, 사내동호회 운영, 사내동호회 지원, 명절선물/귀향비, 생일선물/파티;
우대조건: 국가유공자, 보훈대상자, 고용촉진장려금 대상, 취업보호대상자, 영어가능자, 인근거주자, 해당직무 근무경험;
회사명: S.F. Express Co. , Ltd;
주소: (120-721) 서울 서대문구 충정로2가 2-2 충정빌딩 11층</job_summary>
  </root>
  