<root>
    <job_key>360c62cf7dd5d798</job_key>
    <jobtitle>KR Senior Developer - Server (병역특례 전문연구요원 지원가능)</jobtitle>
    <company>Buzzvil</company>
    <location />
    <cmp_description />
    <job_summary>:

About Buzzvil:
버즈빌에서 글로벌 모바일 플랫폼 서비스를 함께 개발할 역량있는 서버 개발자를 찾습니다.
저희는 모바일에서 가장 효과적인 광고 플랫폼이 되기위해 모바일 첫화면을 끊임없이 고민하는 회사로서,

한국/일본/대만의 B2C 잠금화면 서비스인 "허니스크린"
SDK로 다양한 어플리케이션에 잠금화면을 탑재할 수 있는 "버즈스크린"
그리고 다양한 제휴사와 연동되어있는 모바일 광고 네트워크인 "버즈애드"

를 운영하고 있습니다.
이에 대한 성과를 인정받아 2014년에 소프트뱅크 벤처스로부터 30억을 투자 받았고, 2015년에는 소프트뱅크 벤처스로부터 베스트 포트폴리오로 선정되는 영광을 얻었습니다. 그리고 2015년 12월에는 유수 VC들로부터 130억원의 Series B 투자 유치에 성공하였습니다.
버즈빌에 어떤 사람들이 일하는지, 그리고 어떤 문화를 갖고 있는지 더 자세히 알고 싶으시면 "블로그"에 방문 해주세요.


병역특례 전문연구요원 지원 가능

:

About the Job:
버즈빌에서 운영중인 모든 서비스는 AWS인프라 위에 파이썬/장고 기반으로 이루어져있습니다. 전체 백엔드 코드의 95% 이상이 파이썬으로 이루어져있을 정도로 파이썬을 주 언어로 사용하고 있습니다. 그리고 일부 성능 최적화가 꼭 필요한 부분에 대해서는 점진적으로 Go로 포팅을 진행하는 중입니다. 백엔드 개발은 크게 2가지 부분으로 나뉘어집니다. 하나는 일반 유저를 대상으로 하는 허니스크린, 다른 하나는 기업을 대상으로 하는 버즈스크린/버즈애드입니다.

허니스크린 백엔드

유저/포인트 관리, 스토어 구축, 푸시 시스템 구축 등 허니스크린 애플리케이션에서 필요로 하는 API 구현 및 운영에 필요한 API/시스템 구축을 담당합니다. 유저들의 리텐션을 높이기 위한 여러가지 A/B 테스트, 앱 초기경험 설계등 다양한 시도들을 빠르게 해볼 수 있습니다.

버즈스크린/버즈애드 백엔드

광고/컨텐츠 타게팅 로직 개선, CTR 최적화, SDK에서 필요로 하는 API 구현, 신규 광고 상품 개발 및 애드네트워크 연동 등을 담당하며 기업을 대상으로 하는 서비스인 만큼 안정성을 중요하게 생각하며 개발하고 있습니다. 트래픽이 늘어감에 따라 안정적으로 linear scale-out 가능한 시스템을 만들고 인프라 비용을 최적화하기 위한 작업을 진행하고 있습니다.

병역특례 전문연구요원 지원 가능

:

Key Responsibilities:

서버개발
API개발, 관리자 페이지 개발, 데이터 집계 및 분석 툴 개발, 외부 시스템 연동 등
Key words: Python, Django, MySQL, AWS, Memcached, Redis, Elasticsearch, AngularJS 등

Requirements:

자료구조/알고리즘의 이해와 논리적 사고력
변화하는 요구사항에 맞춰 유연하게 동작하는 시스템을 설계할 수 있는 디자인 패턴 응용
관계형 데이터베이스의 인덱스/트랜잭션에대한 이해
레거시 코드를 끊임없이 리팩토링해나갈 수 있는 끈기 그리고 실제로 시스템에 적용하는 용기
Fault-tolerant &amp; Linear scale-out 가능한 시스템 설계 능력
능동적인 업무 수행과 협업을 중요하게 생각 하시는 분
스타트업 문화에 대한 관심 및 빠르게 업무를 진행할 수 있는 역량이 있으신 분
기술 키워드 : Python, Django, Django REST framework, Go- AWS, MySQL, DynamoDB, Redis, Elasticsearch

Benefits:

연금보험: 국민연금(4대보험), 고용보험(4대보험), 산재보험(4대보험), 건강보험(4대보험)
급여제도: 우수사원포상, 스톡옵션, 퇴직금
수당제도: 연/월차수당
동호회/조직: 사내동호회 운영 (커피, 쿠킹클래스, 축구 등)
회사분위기: 호칭/서열파괴, 인재육성 중시, 가족같은분위기, 회식/야근 강요 안함
명절/기념일: 명절선물/귀향비
의료/건강: 건강검진
출산/육아: 산전 후 휴가, 육아휴직
사무실환경: 휴게실, 수면실, 샤워실, 회의실(PT가능), 카페테리아, 무선인터넷, 게임방(플스 등)
의복관련: 자유복장
식사관련: 아침식사 및 간식 제공, 냉장고있음, 전자레인지 있음, 음료제공
교통/출퇴근: 주차장 제공
지급품: 맥북, 듀얼모니터
지원금/대출: 각종 경조사 지원, 결혼준비 지원, MT비 지원
교육/훈련: 신입사원교육(OJT), 도서구입비지원, 사내외국어강좌, 교육비 지원, 자기계발비 지원
휴일/휴가: 연차, 경조휴가제, 반차
회사 행사: 우수사원시상식, 워크샵, 야유회, 송년회

</job_summary>
  </root>
  